有冇人識用Bloomberg機

上左呀姨公司但唔識用

google下，有教學

你呀姨做基金?

hedge fund

打電話俾環球支援

好似有個專線係for technical support

聽日問下啲OL姐姐先

Global hotline係講英文，佢轉既support有機會係講中文

msg support